屯門友愛有刀手！！！！

有刀手

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

黑吃黑 唔關事

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

FC